讀city嘅麻煩入一入嚟

話說小弟就係由ive入city IE 嘅AS2, 有d reg 科嘅野唔係好明, 想問下大家.

1.
Degree Works寫我要讀GE2410, 佢個Pre-requisite(EL0200A, B/ Dse英文4),
佢個Programme Website 就寫ASII Students are not required to take GE1401 nor EL0200A & EL0200B
咁其實我係咪直接可以reg GE2410? 小弟英文得3.

2.
佢係咪每個sem 都會pre reg d core俾我?

如果係嘅話,
唔計Electives同GE,
係咪係咪可以係正常畢業時間之內讀曬所有core?
(佢今個sem淨係幫我pre reg左9個credit, max credit係18)

如果唔係嘅話,
咁個core嘅Pre-requisite, 我仲洗唔洗讀完先reg到個core?

3.
佢個Programme Website:
Requirements on [幾個Course Code] will be considered case by case based on ASII students’ backgrounds in the subjects.
咁我點知我met唔met 到Requirements?

以上問題纏繞左小弟好耐, 求師兄師姐解答.

Shitty

1.係, 但GE 英文有機會pre reg比你

2.係, 咁要睇番你果科幾多credit
唔同年份入同一科, 對credit要求都唔同
有機會你之後果兩個sem都要讀埋SUMMER先準時畢業

3.因為Online add drop個system 垃圾
所以就算你ASII, 比如 GE9999要讀左GE1111先有得reg
唔係pre reg既情況下
你走去reg 有機會要番department office
paper add drop先得

明白曬，好多謝你咁夜都解釋得咁清楚